秦國布吉島五日休息遊記

早幾個禮拜去咗布吉休息 打返個靚遊記先！

第一日：
夜晚先到布吉，係Klook訂咗車去巴東，平過係機場叫車，今次住Best Western，二百幾蚊晚幾抵屌，到酒店後落大雨，是但去七仔買啲宵夜返房食。

第二日：
朝早係酒店食早餐，幾撚難食下得個炒蛋可取，食完返房瞓多陣，兩點幾出門口去咗好出名嘅No.6 restaurant食，難食到仆街，好彩唔使排隊

食完去沙灘行下，跟住去Jungceylon同新開嘅central百貨行，無咩嘢好行唯有返酒店泳池遊個水

夜晚出去食pizza company，食到好能飽不過硬係覺得無曼谷嘅好食

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

第三日：
酒店早餐，食完返房瞓，下午搭巴士去布吉鎮，食網上好多人推薦嘅Kopitiam by wilai，正正常常，無大家講咁好食

食完行多陣就搭車返巴東，去咗let's relax做個泰式按摩，正正常常，唔覺同幾百銖嘅按摩店有好大分別

晚餐去食Naughty Nuri’s In The Forest，個ribs幾能正下不過個沙嗲雞好難食

食完去酒吧街飲下酒，睇下囡就返歸

I've always thought Thailand is poorer than hong kong

第四日：
訓能到一點幾先醒，去咗食間新開嘅餐廳，好似叫Tao，係No.6附近，估唔到有啲驚喜，個咖哩鴨同生菜包都幾好食

食完嘢就去沙灘游下水，跟住返酒店瞓晏覺

晚餐去咗沙灘附近嘅Sultan Grill食，間嘢有土耳其嘢同印度嘢食，我兩種都有嗌，好食！

食完飯去Big C 買少少嘢就返酒店了

第五日：
瞓醒覺就check out，係酒店附近是但食個快飯，就搭車去機場，坐飛機返戰場了

完！

Following

冇相嘅喂
八月去完，覺得kata beach係最正最乾淨

唔想碌咁多電話 搞到個人唔開心 連相都無影

唔使follow 已經打完了

第一次見無圖嘅遊記 支持吓

想好好休息下 相都懶得影

樓主堅係 hea 遊

係 我休息撚

你打到咁HEA,咁我都唯有HEA回你

已經將我行程全部打哂出黎 仲想點

good! i like it

似日記多過遊記

真係一張相都無

支持，曼谷成日去，但布吉就真係未去過

去過一次,多山....消費高...
人不太友善....

微笑之國都俾中國人搞成唔友善，中國人都幾厲害

你可以自己比較一下布吉,清邁,曼谷同華欣,仲有芭堤雅
仲有微笑之國,暗藏殺機
如果你自駕比泰國差人屈下錢就知泰國人骨子裡都有仇恨同貪婪
布吉,芭堤雅小去為秒

秦國🤡

打呢篇文既意義係咩？對你黎講

去過曼谷，大城同清邁，後兩者感覺最好

聽講過泰國差人屈錢，所以唔自駕

你唔止hea 遊, 個遊記都hea打...

布吉真係幾貴下 泰國海邊黎講蘇梅正好多

秦國最仆街就係黑警同黑的

遊記

好精簡樓主玩得開心就好

第一日至第五日酒店休息，完

I dont know what 7 i watch

去布吉竟然唔出海

太累啦 要神咁早起身 下次先

除非有當地人榜住 唔係幾易比人恰

不過布吉應該冇下次

布吉最戇鳩係個機場遠撚到仆街

酒吧街都無去？你去布吉做mud9

有去

有無吊人妖？

不了

btw 布吉啲女同曼谷芭堤雅比 普遍都好能豬

係
泰國最鍾意去清邁 10分鐘出到酒店

樓豬個布吉行程同我差唔多
不過我仲hea過你 叫左好多餐food panda

不過布吉真心冇咩好食